區議會選舉

今次區議會選舉 實會有好多老人家一車車咁被保皇黨送入去投票
乖孫真係要睇住你嘅爺爺嫲嫲

堆建制、扮中立實建制知道有人空降挑戰開始積極加強蛇X餅糉
睇下圖, 佢地會預約叫"義工"上你屋企同你屋企人品荼分享月餅

依D係例牌, 但班義工係咪真係義工, 會唔會係秋田犬、藏獒, 入你屋企睇下有無夢遊証據?
最近治安唔好, 提屋企人小心門窗

[和理Post] 過嚟問下啲區議員候選人喇喂
傳送門：

連登Post: